有冇人同我一樣...每晚都唔敢咁早訓

因為怕唔知邊度又出事

快學 當你被拖走時如何掙脫